【十卜達哥，Backup佬食撚屎】阿仙奴16-17球迷吹水區 XLII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

推保蛇依個

巧多9c9入禾個Po搞事

pish which

衣個定poba個個

兩個on9又爭

兩個刀推等你地比人公審浪費網路資源

Tat gor ho ball

一向支持保sir 估唔到佢今次手腳咁慢

55=.=

卡蘇續得一年約

點